---
layout: post
title:      Pisi Linux Ekibi Açık Kaynak Günlerine Katılıyor
description: Bu sene Pisi Linux ekibininde katılacağı etkinlik 11 Ekim Pazar günü Ankara'da düzenleniyor
date:       2015-09-24 12:00:00
last_updated: 2021-06-05 18:57:00
tags:       Pisi Linux Dağıtım
categories: [Pisi Linux]
comments: false
published: true
lang: tr
---

Bu sene Pisi Linux ekibininde katılacağı etkinlik 11 Ekim Pazar günü Ankara'da düzenleniyor. Pisi Linux dağıtımı ve projelerinin de tanıtılacağı etkinlikte birde atölye çalışması yapılacak. Katılımın yüksek olacağını düşünerek arkadaşlarımıza kolaylıklar diliyorum. Her ne kadar katılamasakta etkinliğin çok güzel geçeceğini tahmin ediyorum.


***Snapshots***

![Açık Kaynak Günleri &bull; Pisi Linux.](/images/snapshot5.png "Açık Kaynak Günleri &bull; Pisi Linux."){:height="97%" width="97%"}



* * *

### Pisi Linux dağıtımının kararlı sürümleri:



| Sürüm                  |  Çıkış Tarihi |  İndirme Bağlantısı |
|------------------------|---------------|---------------------|
| Pisi Linux 1.0         |  14.08.2014   |  [Pisi Linux 1.0](https://sourceforge.net/projects/pisilinux/files/1.0/)|
| Pisi Linux 1.1         |  04.11.2014   |  [Pisi Linux 1.1](https://sourceforge.net/projects/pisilinux/files/1.1/)|
| Pisi Linux 1.2 KDE     |  10.07.2015   |  [Pisi Linux 1.2](https://sourceforge.net/projects/pisilinux/files/1.2/)|
| Pisi Linux 2.0Alfa5    |  30.08.2015   |  [Pisi Linux 2.0Alfa5](https://openload.co/f/vuimrNgPjSE/Pisi-Linux-2.0-Alfa5-KDE5-KaraKedi-x86_64.iso) (Test)|
| Pisi Linux 1.2 Xfce    |  21.09.2015   |  [Pisi Linux 1.2](https://openload.co/f/R6JeYpGW3BM/Pisi-Linux-1.2-XFCE-x86_64.iso)|
| Pisi Linux 2.2 KDE     |  05.06.2021   |  [Pisi Linux 2.2](https://e.pcloud.link/publink/show?code=XZ48hVZ76DhkHNleSHNaD1ntogQdQd0CrxX) (Test)|

<style>
            table {
                border-collapse: collapse;
                width: 100%;
            }
            th, td {
                border: 1px solid #ccc;
                padding: 10px;
            }
            table.alt tr:nth-child(even) {
                background-color: #eee;
            }
            table.alt tr:nth-child(odd) {
                background-color: #fff;
            }            
        </style>
